# Ключи от Золотого хранилища

## Файловая структура папки assets

В папке содержатся отдельные папки с файлами для каждого конкретного "ограбления", например `1-mm` - файлы для Злобы Муркмира

Общие файлы, которые используются в нескольких приключениях или во введении к сборнику находится в папках на этом же уровне